🇨🇳連登愛囯小先鋒🇨🇳 一起來，讓我們跟《同心護港》的曹達明一起剷平FCC！

此活動，亦已得到警方，不反對的通知書！
愛大灣，愛中華，抵抗港獨你我有責！
由於洋鬼子打貿易戰，我國未能提供設備，請大家自備愛國用建築物剷平用具，以示威武！
（用《》作專名號是效法先進黨員梁振英的，請不要放負）

厲害了

港鏟義和拳！！！！，不過....

同以前唔同既係好多攞住外國護照！！！！！

用美帝的 FB！

用美國的FB攻打美國
牛B了！

一拳打爆個會址
手撕漢奸

美帝fb由支國女婿
豬閪臭格打骰

不流血不罷休

哎呀，整親手指尾，收隊

山東手撕漢奸

其實呢d 人咩心態？
平時又會話成街藥房，成街人
樓價貴，工程超資
輪公屋耐

然後去撐政府反港獨
係唔係精神分裂？

呢班應該食緊政府福利、住公屋嘅廢老

睇得多白粉報咪會咁

佢哋話藥房公屋工程超資嗰啲
都係得個講字㗎咋
幫人填表申請公屋就已經係「成功爭取」咗
背後有無走法律罅就真係唔知
但係拎咗個人資料其實係用嚟自動變成殭屍選民

絕對支持佢地去反港獨

神助拳, 義和團
只因鬼子鬧中原

啲廢老好鍾意雙重標準㗎
龍門任佢擺飄移境界
我哋識條鐵咩